未訓既咪入黎傾下計囉（124）

媽咪

啱啱想開
楚楚

早早

又肚痾 好撚臭

樓豬

唔開心

富林太空站

今次快手左
餅餅

架b今日真定假

奇奇～
想你了

一轉眼又到124

頭痛到失眠

終於係楚楚開

有冇人同我打牌
Apps 打

講黎聽下！？

食藥啦唔訓點番工

幸你唔搵我？！

畢仔做咩事呀？

獨獨～～～

靚女絲打出聲話打牌
你地醒少少ok?

楚楚 黎明來到了

淨係唔覆我

頂
忍唔住笑左
三小賤！！

Miss左炸！！！！！！！

我個ac名真係改左做靚女絲打

抵

<<< 三小賤在此

比你迷暈啦

嬲

笑死我
好bad呀！！！！

佢地話打飛機可以改善失眠！

點解連你都咁

點先知自己想唔想拍拖
然後 冇對象係咪圈子太窄
今日做左d柒事 特別想有人喺身邊安慰下 然後就諗到以上2個問題

我都想食啫喱

咁大賤呢

靚先打 要有圖

我留杯比你

Pancake原諒我

下次要中賤都得

屌

可以

我跟德仔學野

要人自爆唔係咁好既

咁冇人同我打了

心地好！！！！

我大賤開

大賤>>>

沖涼未呀

佢教壞你

未

大賤叻叻
我遁序賤進

佢地今日講！！！！

建議光復德仔

去

唔制

8婆圍爐
獨獨今日fun左好多

唔比攬

Join!!!
真 8婆笑>>>

嚇走其他人
我最叻8婆笑

召喚浮bot

召喚帝b

召喚全世界

真8婆嚇唔走嘅

訓唔著

駁唔到

做咩8婆笑！
係咪想join

Hello

啱啱搞掂哂訓前要做既野

想join

掛住你！

我都係

快啲黎 就係差你一個

今日食左咩呀

好

召喚所有8婆
@獨獨 組隊！

聽日返2點放11點 興奮死

3人成團!

組隊！

獨獨

食左冰室 唔好食

大成功!

放咁晏既

組隊成功
繼續招募成員
交比大家

好鬼肚餓呀依家

零售業係咁

忍不住奸笑了

hi

8婆團

陰公豬啦 吹雞接你放工

接左媽咪先

好啊 我唔會驚架！

夠8先可以加入

有咩做

又黎 幾時放過我

@浮仔！！！交比你

一齊吹下水？

有咩傾

入團

我唔會驚佢

真 熊仔好勁

傾緊8婆野

Carrie 真係好驚喎一點半先走

又多一個成員 支持！！！

我唔驚你架

不如光復浮仔

女人巧麻煩

驚死啊佢

笑大人個口

點光復

好喎

真 駁唔到

真

接你出門口

係 好煩 睇嚟我呢世都唔會get得明

我自己識出

你樓下等

有咩提議

女人都唔知自己想點

你唔識

你識去咩

本日精選金句！！！
差啲想拎筆寫低

已經接受又比人friend zone呢個事實 但係唔知幾時會再識到靚女

你教我

依到好多

所以思路清晰 有腦既女仔就好吸引

餅餅話你唔識就唔識！！！

接佢出門口

識到都溝唔到

識你ok？

去你樓下教

啱！

我表示做唔到思路清晰⋯

而家就出畀你睇

唔得

接完綁起佢

關你咩事

大家都知

禁錮我？

我係小妹你ok?

然後滴佢蠟

係咪想我打

我係咪好叻

又拜

我細啲 弟弟你ok？

媽咪鞭打我

你係唔識出門口 唔係禁錮

果然係8婆member

join？

屌你

叻楚楚

而家就出

Yeahh

日以繼夜 夜以繼日咁滴

未試過弟弟

why

滴到佢成身都係

傻左？

因為你唔識出

送我去蠟像館

唔恰餅餅了

傻媽咪就傻

弟弟我好大食

謝餅餅

姨姨應該都想join

楚楚 佢成日恰我

你地負責畀人恰

然後拎鹽醃一醃佢

有咩係得

我又滴 男人都join ok？

真駁唔到

又夾埋恰我

用火槍整佢啲毛

我巨龍夠用的

無！

好過分浮仔都成日恰我

幾時既事

我地話得先得

乖

always

無錯

互屌
利申 未比人破處

你又想join
咁一齊恰浮仔ok!?

要訓啦
大家晚安

光復你

嚇到佢瀨屎都似

含撚怪

假！

瀨緊了

識玩

笑死我 你幾fun
乖啦小朋友

早抖餅餅！

見到你就想笑！！

臭

媽咪幫我換片

日*

想唔想俾人追撚住黎含

咁大個人自己搞掂

我無撚

嘻

追閪奶

妹妹大chur

點解梳化咁好訓

攬未

攬得

最近個fd係咁r我去打機 所以小咗上嚟

精神咗點算

衰仔

☁

咁曳一定係壞咗 要檢查下

除衫褲檢查

要靚女檢查師

得毒撚

咁不了

無得你揀

涼咗好多 幾時bbq

真 巧想燒

想睇台主食腸

脆皮芝士腸定司華力腸

想食海鮮

瞓唔著

Hiiii

堂堂

我番黎陪你啦bb

人人人人人

有無人仲未訓？

早晨

個個都唔失眠 呢獲野好鬼喎大家

早晨啊巴打，咁早啊

我都打算訓架啦 半個鐘之內
你呢

好啦，你訓啦

未住
你有野想分享？
定想吹水？

咁好陪我？你唔訓？

冇咩所謂 有需要咪陪

嗚，感動

咁就感動架啦咩

只係覺得呢個社會太多誘惑去影響感情

係架，易滿足

易滿足會開心d
我記得好耐之前你都入過黎呢個post

巴打咁都記得我？

有印象
小弟既記性比較淫蕩 會記得呢d野

真係易滿足架，只要你對我好我就會對你更好。可惜原來好人無好報，受傷嘅總係自己

有無人未訓

有！

好悶呀

兩人相處 無論咩關係 擁有對等的好 已經好幸福啦
無錯好人會受傷 但我相信個天係公平既 佢會幫好人痴膠布不得止 仲食請佢食糖 令好人開開心心
受傷當然難受 但要堅持the best is yet to come

我都係啊

絲打 成日喺依度打躉？

好暖男啊

我真毒就真
你係有事訓唔著？定普通訓唔著啊

堅有事訓唔著，為情所困你由得我啦，快訓

聽你分享....
我平時都夜訓開 唔爭在啦

唔好啦，係一個好長嘅故仔，下次有機會再講你知總結簡單一句就係，我對感情呢樣野有啲失望。唉，試下睇下訓唔訓得著

好....有機會再講
我唔係到唔准講比其他人知先架

早晨，但我依家要早抖啦

早你個晨丫

我們是兩個世界的人

早妳個抖抖

無問題，淨係講俾暖男巴打你知早抖啦，你都快D去訓

等我訓醒，我地下就相遇啦

有d咁既外號有d暗爽 可惜我自愧不如
呢個post仲好多暖男暖女 多d入黎傾計啦
訓啦訓啦

暖男
小天使

你又岩咩？

早晨喎

窄醒

仲以為公主你未訓....

Am549 一個想含撚的早上

幾時會唔想含
雖然我都好鍾意.....

我都唔係cls 點會五點幾未訓

我都唔係架

好肚餓

肚餓訓唔番？

*好主動

要瞓實瞓得返 而家就瞓

好 訓訓訓訓訓訓

一上水大家就訓

你好唷

你好

Hi

早啊

你咁早既

浮仔

代仔

咁早

畀雀嘈醒 然後又肚痛 痾緊

楚b

lm

乜咁快124

日日都咁攰

真！！！

早晨 遲到了

所以最後都係要打丁先訓到 好似係

飛緊的

有無大波妹

終於到楚楚

@浮雲

你咁細

我光明正大遲到

mum

落去買完蘋果本特刊

奇仔

雲哥早晨

買到未？

毒仔

買到

終於講真話

偽仔

福建既同我出嚟

想知使唔使抵制埋福建炒飯 想食

小小想

如何增強好奇心

憎貓

真
要殺

浮 想食咩 逼你揀

幾點

好得閒呀 你想？

下午茶都得

咁不如就下午茶

食咩好

有d想食加滕屋

join

集集集集集
good good good good good

你好鬼得意

熊仔

波台狗早

又死電腦

好早

你有無訓過

德仔

瞓左三個鐘

純情小熊仔

肉～

屌你又話休息！

我係好pure既熊仔

瞓唔到都冇計

笑乜！！

哼！

笑乜野！

冇人睇我呢個既

公主殿下

睇左先話你得意之嘛

楚楚

耳耳

廚廚

餅餅！

Hi 感情狗

我以後也不會再打電話給你
再沒法對電話唱k

食飯未呀

唔好亂咬人啦
大家都是手足

我都覺！明明諗住訓到兩點先醒架

未 少肚餓

我沒咬人=.=

我今日要返工 無得訓到2點

戒了16小時煙

真-.-

用小時做單位 一定破戒

我上一次成功戒左40000小時

巧餓

咁你依家咪又係食返
咪破左戒囉

辛苦了餅 係咪要養我

戒煙一定得！

沒帶火機
沒帶八達通、身上只有100元
希望無錢買煙就不會破戒

好辛苦
扮工無野做

去食嘢啦！
我等埋佢先食

真......買煙既錢拎黎食左佢無咁嬲啦

同你個fd食？

依家感覺如何
扮工是正確態度
我攤左係梳化hea

係 仲未起身...

一陣再煮個麵
佢always slow

我懶得煮 所以出去食算
慣了

今日好早

我調轉 懶得出去食
辛苦了廚 光復佢

諗住食咩

試下以日做單位

係

想死，掛住女友

所以約極都未約到
黎明光復佢

可

希望忍到

少感動 樓豬無以為報

可摸耳養埋我

放工去搵佢？

諗緊 得我諗

本身食開幾號？好大煙癮？

又追擊我！就快好返架啦
黎明很忙 但黎明不說

唔可

很好

以身相許

咁你養我？

你ok我ok

好 等你
頂

我ok

特登較左鬧鐘起身....想訓番啦宜家

你anti譚仔！

可摸耳養我

終於有人養可以做癈青了

好快順便整個容
嘻

日日食啫喱

癱仔

唔比 快啲起身

唔洗整 夠靚
楚真有趣

可我跟你返屋企ok!?

成日針對譚仔！

我較鬧鐘為左聽收音機聽完啦宜家

都唔好食

假
係囉 點解我咁fun

聽完就起身食野

Welcome

不知唉

你唔食辣就話人唔好食

見一陣都好 唔好sad!

傻媽咪

我食左一包咋
醇萬

冇圖冇真相
攬

做咩笑得咁邪惡

是

浮仔今日乖唔乖

冇啲咁嘅事

日日都乖

我都係走先
攬返你

唔乖

係咪想賣左我！

邊有

返黎

好眼訓 今朝當左一陣值
今晚要通頂啊

唔係

假！！！！

一睇就知唔乖

廚廚醒目

大人 我錯了

又恰

as always

心情好 原諒你
肚餓了

咁⋯訓一陣先
又去玩

個唔字咁細隻仲唔係有陰謀？

你諗多咗

今日暫時無打人？

光復浮仔2.0

佢地抵打

又靚又大方
佢醒未

我唔會驚架

仲話乖

交比你了

你 我唔靚
未 我估訓到一點幾

咁就得

比你講一講又有d餓
Errrrr errr errrrrrrrr 我無辜架

假你最靚
屎忽鬼黎有無搵佢

呢個post居然有6個like

到底想點！？

快啲食野先啦
我都好餓
Errrrrrrrrrrrr我唔信你

你係咪不滿

飯飯

我樣衰
依家搵

同你食飯

即係無不滿啦？

唔敢了

我都係喎 咁岩既
慘豬了廚廚

我都想食加藤屋

好耐無見咁

行啦等你換衫食譚仔
傾計已經係最churrrr活動了

你真係乖

圍爐
起了

下次 我哋琴日都冇食到

德同浮 唔係今日食咩？you join

你請？
仲係爛聲中 我想死
作為一個8婆無左把聲好慘

攬你取暖
yaaa好快有得食野啦廚

呀！！！！

join join join

半支煙勝過殘破的天國😖

佢地要入更衣室我就不join了

你咁乖就請你食糖

好 想冬天
凖備出門

贖罪譚仔
成日食辣 有排未好啦
做住鍵盤八婆先

係 掛住你了

我都想！最中意冬天
我仲未煮

入更衣室再食

原來記得既
我尋日食左咖哩...
唉唯有係咁

嘻 飯飯真sweet

我都係走先
本身講好左我守住門口
驚你入去搗亂！

點會唔記得你緊係想我失憶啦
你咁樣....真係十一月先好番喎

我怕涷但唔知點解覺得冬天好正
快啲煮

仲好意思講喎茄茄同學
我咁樣⋯一定好快好返既

我就還好不過冬天舒服
收到廚b!

就快放撚處啦蛋蛋同學
我叫定 雞肉炸醬清湯走韭芽比你

茄茄同學我地又要匿入廁所食lunch啦
......要絕交了嗎？
小辣！

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

你死開

廁所食幾好丫 唔怕飲哂d湯唔夠湯
死八婆 係咪想連把聲都冇埋啊
絕交啦絕交啦 總之唔比食辣啊

仲諗住比個西你屌🥺😞

我食癱又係會食依個

係緣份啊

炸醬真心超好食

表示同意

想買一箱返屋企食

早

真係唔好食

早晨！

搞掂哂啲野 就出門口

早晨啊

三仔

系

渣

你地應該算係連登最夜先訓嗰批

呢度好多bot

最夜訓又係我地
最早起身又係我地
輪班制黎 個個都番shift咁

長期都有人

係喎一日三更

帶埋我

太變態了

一訓醒又見番我
番夜再駁多更番早

炸醬韭菜清湯少米凍撚茶少甜

童年毒霧 尚未散去
如何落力 還是不討好

去邊？

浮雲係bot唔使瞓

咩叫訓教？

我地都係貪佢夠靜先入去食
你唔好咁核突啦
你就死八婆！！！
又絕交唉明白了⋯
煮左面了 唔小心加左啲辣油

連登保安sss

雞肉炸醬

凍奶茶走冰

Weak!

真！

樓豬見到啦，一開返post就全部正皮

訓教！？
我地依到有專員守住
仲會有輪班機制
Join!?

問題係佢根本唔好食

ok你贏

我知我知！餅餅要返工

貼身護衛

食開三小辣

三小辣睇落都好辣

嘻嘻嘻 多謝支持

黎！啱啱出左門口

組左隊做八婆

韭菜我麻麻 凍撚茶

假的 唔辣

返工

唔算啦，但食唔到更辣嘅，驚爛菊花

正死

楚楚叻

雞肉炸醬清湯！

不過要小辣

哎喲....今日肚屙 我分唔到邊d係炸醬 邊d係......
我係死八婆 你都係
明咩？明我想同你重新開始？
咁唔小心既 等我幫你食左佢啦你再整多個

諗起都想食

我食唔到

未想郁住

嘻嘻多謝多謝

三三 早

畢仔

早啊肉肉

推太快

好爽呀！！！！有屎屙！！！！

咁慢啲

少甜最好飲

我唔係特別鍾意食肉

頂你！好核突呀！！
Ok我地都係死八婆 可以組隊打怪了
sweet左 咁唯有應承你啦
係囉真係唔小心 我唔小心倒左lu

我日日有

所以咪咁瘦囉食肥d

我肥婆愛食肉

淨係可以食清湯

訓練下！

每天參拜

訓到兩點先，拜

仲有得訓覺

你又知

浮雲唔拜到你拜 唔好啦

Hea工係咁

罰你地個個睇聖經 成日成人台!

做緊咩

唔關事嘅
食番多啲菜 均衡飲食

肉

畢仔辛苦了 要hea住養我地

估到

食魚

獨獨出來了

我鍾意娃娃菜！

支持獨獨

恭喜

仲有wifi可以睇下片，好辛苦

會唔會有一日突然間想食素？

喵喵8婆

我食過唔記得係咪三哥嘅酸辣
好似都勉強食到

我呢排都屙爛屎

8婆出場

剛剛食完飯又攤返落張床度

committing adultery

好慘 去勞工處告佢虐待你

你心地差 無計 個天罰你

我唔得

可唔可以加人工，好慘呀我

震懾十三萬人！

咁一齊拜

以前覺得節日同人過好開心
我依家先出門

我睇玉女心經

咩小都食過，10小係最好食

多謝德德
如果你唔乖都要睇

畢仔做爛市 咁我告你

又食我

唔信
我明明大肥婆

魚又唔同了
好食

abomination

屌 我坐係度 隔離企左個好似巴打既人 好撚驚會比人影上黎恥笑

肉肉

唔通隔離係德仔？

唉
天父爸爸好狠

唔會
間唔中食肉幾好
但係唔會多

同埋我捨棄唔到魚芝士雞蛋奶

蕃茄湯都好食

你太靚女

係十三億

個名好得意

同佢相認 叫佢入黎

點會

想食糖醋魚

餅餅

飯
同意！

好得人驚

肥婆上連登會比人笑

好似小學常常堂
成日講食物金字塔

lonely lonely Christmas
搞咁耐既～不過正常發揮 我都係咁

超甜

You shall not lie with a male as with a woman; it is an abomination

我怕醜

好似巴打

姐係毒撚

唔比! 你要背埋聖經金句!

好想食

得佢先會咁

叫佢入黎當值

唔係 係感覺上

同佢講你識浮雲哥

抵罰啦

我懶得隔開啫

我都想

糖醋魚是我的

我以為係一樣新派甜品

大佬！

行緊返舖頭

佢唔識你啊

自己煮

我知錯喇
還我靚屎啦

真 真毒冇人識

想食過橋米線

煮左你

魚魚 very good, already knew her Bible verses

知錯？找數真漢子
你找左未

常識堂

乜撚野大王呀 而家冇人識你呀 人起朵你起朵

找咩數

自己屋企過橋主

即係有架寶肉？

雜種都要聽我的

飯飯開post嗎？

好快唔會
我揀衫同化妝

係咪又要我劏開你

Buffet